(HELP)有冇人識係gymshark買野寄番黎香港

如題

冇

。。。

有

揀邊個國家

英國

之後呢？

問人野識唔識講唔該？

Plzzzz唔該 sorry岩岩掛住搵

之後叫friend 幫我寄返黎香港，多唔多野要？一兩件可以搭單

好多件啊 10幾。。。

有得直寄香港